---
title: "На каквим пројектима радите?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
У складу са нашим циљевима, пројекти које развијамо углавном су пројекти за јавно добро и слободан софтвер и отворен хардвер. У прошлости радили смо на пројектима као што је ...

